渣打premium 户口

而家係咪唔使放20萬都keep到户口....但會唔會中途降返我落普通户口....貪佢個免海外提款手續費

會

我查過啦 佢果到寫左唔會有最低存款要求
姐係有20萬=升LV 之後唔洗理

垃圾銀行

如果係咁...咁個個都premium....個個都免海外提款手續費...咁普通户口重有邊個用
佢條款就話冇最低存款要求....但如果佢要降你户口,你都冇得反抗

可能虛擬銀行銀行搶左佢地好多生意, 最近佢地減左好多收費

唔係每日結餘20萬以上
或者
作為出糧戶口2萬以上
咩？

取消左好耐啦

知佢取消左好耐....雖然佢唔會收最低結存服務費但唔知佢會唔會降你户口啫...

好想呢晒啲流動現金轉晒去mox食佢1%年利率

降咪降囉，又唔差得遠

咪係
一樣要排隊
係多個姐姐sell你買基金買保險啫